夜深了 而我在成人台看j圖

那些又大又粗的巨龍看得我口水直流
好想一啖吞撚咗佢
邊睇就邊摸自己個嫩屎忽
一邊心諗比佢頂到上肺實好爽
噢
我要變基了